## Описати своїми словами навіщо потрібні функції у програмуванні.

Функції потрібні за для того щоб не повторювати один і той же код в програмі. Написавши один блок коду та помістивши його в об'єкт функцію його можна виконати в будьякій частині скрипта. 

## Описати своїми словами, навіщо у функцію передавати аргумент.

Щоб зробити цей блок коду ще гибкішим можно у фунцію передавати аргументи, так можно виконувати одну і туж дію прописану у блоці функції але з різними данними та отримувати різний результат.  


## Що таке оператор return та як він працює всередині функції?

Цей оператор завершує виконная функції та повертає її значення. Це значення повертається в місце виклику функції.